連少少民族主義都無學人由朝到晚講獨立

琴日場拳一嘢就釣晒啲鳩佬出黎，認真講，我完全諗唔到點解唔係贏，先莫講level上同同場嘅比賽真係高幾班，第一二round已經係好撚好睇，河野點樣攻，rex都好好反應避又避得哂，擋又擋到。到傷左，全場就算坐到樓上唔係睇大mon，都見到腫過雞蛋，但佢都仲守得到，仲要唔係得個守字。

啲人成日都話捱打到咁都贏，咁你又唔講下打個傷到咁嘅人打多4round都ko唔到？講真，中到一拳我寫包單一定即刻訓低入廠。唔係話河野打唔贏，佢都係好好嘅拳手，而係話其實由rex傷左開始，場拳就唔係由觀賞性同感覺去定奪輸贏，亦都應該交返比專業嘅評判，即係唔係你班鍵國連登憤青。

有班鳩佬又話係全部都係做假，公關黎，我真係笑你on9驚你嬲，佢個團隊全部promotions都好pro好top，你班連登仔諗到如果輸會對rex形象更好佢地會諗唔到？講真我都覺得，如果賽果係和就係最好嘅結果，進可攻退可守，做假嘅就一早應該咁做，甚至應該4 round 內technical draw。但呢項係運動，有規則，有評判，有醫生，有拳證，有直播錄影，你咁都硬係話要係少林足球我都真係吹你唔脹。

仲有，如果唔係裁判叫停，佢都一定會繼續打，講緊帶重傷打拳，唔係打乒乓波喎。換轉你班鳩佬，腫到咁除左會影低po上連登問點算，我諗連街都唔敢出。

好喇，咁同個標題有咩關係呢，就係追左咁多post，睇過無數咁多所謂論點，全部講黎講去都係憑感覺(連登仔感覺)定輸贏，呢班人其實點講都動搖唔到佢地，除非時光倒流，rex重新開始，一個廣告都唔拍，22場係由排名22打到排名第一咁打先會得到佢地嘅認同，講出黎都覺得on9。

但有一個post有個巴打講得好啱，有啲嘢，如果你係愛呢個地方，就係唔理好醜都要撐，更何況而家仲要唔係要你無原因咁撐，淨係嗰份堅持同汗水，就值得你去欣賞啦，你覺得人地消費緊香港精神？調返轉諗，係你作為香港人可以分一杯羹咋，唔通要好似連登仔咁日日鍵國，就會有noise會有人留意多啲香港咩，如果下下都要跟你連登仔價值觀，咁咪撚叫港獨，連獨算鳩數啦。

呢場我都認同唔係好有觀賞性，但係英超都唔係場場精彩啦，但意外無人想，如果有下一場我一定會繼續撐

靜靜雞負評，鍵鍵鍵

拎舊屎嚟比

先莫講level上同同場嘅比賽真係高幾班

又鳩UP...

有部門唔想香港人成日講香港精神

話時話
有冇加泰人會屌過疤狗插水?

呢啲又係一類鳩佬，用埋啲19類比，一項係運動，一項係政治民生，性質上完全無得比。

我都覺得為左個3唔識7嘅打咁多嘢好on9，但睇住成班腦筍都未閂埋嘅係咁講歪理真係下巴都跌埋落黎

同場喎，琴晚8個bout入面喎，我意思唔係話曹星如就係世界級，係至少行外人睇都睇得出佢唔係一般level

唔理好醜我又有d 唔同意
琴晚嬴得有道理姐 但係如果明顯出cheat 咁嬴 你又去撐？即係好似孫楊食禁藥串串貢 你撐唔撐？

Agger,或者應該講不論強弱都要支持，尤其是運動係體育精神行先，應該要tunetune wordings.

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

佢地所講既民族只限連登仔

民族主義唔等於跟車太貼